有人問點解咁多被自殺，唔直接被消失

應該點答？真心諗唔明

失蹤家屬會搵
到最後搵到原來係班狗捉左但唔見人
就係班狗責任
被自殺班狗可以話已經放走左佢

失踪會繼續追問家嘛, 被自殺咪可以斷尾囉, 連續發生多人失踪咪仲可疑。

被消失都可以話捉左放返後先消失喎
btw thanks

失蹤好似唔洗公佈？同埋被消失嘅話雖然唔斷尾，但係d狗都唔洗跟架喎

邊個知？
佢話已經放左
甚至話冇捉過都得

被失蹤易過被自殺

失蹤可以賴唔慣狗事wo

被自殺要防止有證據留低 仲複雜啦

失蹤家屬會不停搵
夜長夢多
被自殺可以直接話冇可疑close file

仲可以直接處理埋屍體
被失蹤先係最複雜
屍體你收係邊？

其實佢做咁多野係想我地驚，擺明車馬唔會查自己
失蹤人口咪繼續失蹤

咁先可以嚇到你哋唔出嚟吖嘛

唔係狗跟唔跟或者公唔公佈, 係有無人繼續搵。
老人家有老人痴呆走失, 屋企人都會post fb 叫人幫手搵。
後生仔女唔會有老人痴呆走失, 但係一次過失蹤好幾個? 無腦都識諗有可疑啦。

製造恐慌嘛
俾人影到捉咗可以話放咗之後先自殺

失蹤太耐 冇得close 但可以放file 係到

之前有post話係大陸運屍落黎製造恐慌
其實合理，個個自殺好似冇家屬冇朋友咁

不過我信當中夾雜一堆真係殺人滅口